鍾意咗個同事，應唔應該表白？

其實我又唔係好擔心被拒絕，反而擔心萬一佢ok,日後點一齊返工

毒撚咪搞鳩人啦

係咪應該強姦咗佢就算？

那裏來的自信

訓撚醒味

勸你唔好啦

咁即係冇野好擔心啦

去馬啦

俾人拒絕慣，多一次唔多啫

喂阿哥, 你唔可以咁自私

確定對方對你有FEEL先啦
唔係既話好尷尬
到個下睇下邊個鬥快辭職

表白係一件最撚on9既事 去馬啦
等你好消息

人生得一支 去馬喇

次

我仲有好多次

我一定唔尷尬，最怕佢收我做兵

點解你會覺得會當兵既諗法?

當兵好撚慘，聽講。有啲人係唔會拒絕你，但係拖住你

問幾錢

咁你有權選擇幾時退役或唔服兵役
又唔係強制你入伍

好行唔送喇烈士

不要暗戀